有無人都覺得愛情好多黑暗面

如題
你嘅另一半可能只係你眾多選擇中 條件較好嘅一個而挑選佢
又或者一齊咗之後，都會ff同第二個上床
就算佢無偷食，都只係無條件或者無機會偷食，而唔係唔想
其實係咪得我自己諗得太多，有無其他人咁諗？
有無人可以開解下我，成日控制唔到諗依d覺得好辛苦

屌你老母 你自己問題姐